比連登社工氹咗80蚊放...

賠返比我呀 個班乜尖社工死撚晒去邊

開十鋪細都會開下大既

貼倉

賠
gme暴跌嗰時又叫華爾街賠
升嗰陣又叫淡賠

屈機
不敗之地

係你地叫我放架

入多次場囉有賭未為輸

唔好投資啦
正正經經打工算啦

你唔係專家教咩人投資

叫你放就放咁乖呀

叫你食屎 食未

社工唔洗出糧咩

叫左你SH架啦

係呀 唔放你哋又屌啦 硬係乖啦

咁容易俾人意見左右唔得喎﹐有人叫你唔好放你又唔聽?

傻鳩

你哋社工咁勁點同你鬥呀

又係你自己賭， 人哋叫你放就放， 有冇主見？ 我就sh 堅持打大鱷， 打贏一定有回報

#15

本身跌已經慘，仲要俾人呃走曬d貨

一日未放一日都唔係輸

入返啦 今日200 聽日400㗎啦

社工正仆街

放又比你話容易比人左右 sh又比你話 傻hi 點同你玩呀

我叫你去死添呀

問題係你點解要聽我地講野﹐啲錢我俾你?

呢下一定好矛盾， 但可能執返少少

都有機會你入場果下再跌

連登仔叫你放
跌嗰陣: 嗱 一早叫你放架啦
升嗰陣: 上連登勿認真呀傻鳩

點都然

32587唔放80放

Sh緊既人d錢都唔係你㗎啦 你又叫人放

我幾時叫你放

叫你去死你唔死撚埋佢？
錢係你嘅
登入個戶口做任何操作都係得你自己先做到
賴乜鳩？

我都冇叫你賠呀

有人叫你sh 有人叫你止蝕
你信錯人只可以怪自己

邊個？貼佢個名出黎 我幫你屌佢

人地叫你你就做，你狗黎？

尖社工

你信念揸得唔緊
俾心魔有機可乘

社工咪搞你自己去屌

班正義撚社工 根本就唔信挾沽空
當我地GME係妖股, 音樂椅

依家買啦仲開咩post

我有話你叫我貼賠? 你咁既邏輯唔怪得知你俾人影響到

而家成班連登仔叫你食屎啊 食左未

32857呀 全副身家+孖爆佢 ALL IN LA
YOLO

假撚到

個制邊個㩒

淡友on99, 樓主更on9

係 我錯晒 叫人放既社工都係好人

咁$40果陣 你又多謝番人阿姐

咪撚嘈啦，我250股夠係500無放90蚊放
股票市場自己既決定係到賴
真係肉撚酸到

輸打嬴要就係你依種ON9

再入囉

你啱 社工冇錯佢哋都係收錢唱淡姐

比人炒/冇人工加叫老闆賠

投資涉及風險

自己無膽 賴人

你唔on9邊有人會氹到你

你唔放 邊可以夾上去吖

錢就你賺 蝕就入人數

仲有冇社工入嚟呀

連仔左右都要打你一把
就好似盲屌政府咁
你知咗之後當佢地吹水就ok

你都on撚鳩
黃絲又係收錢上街?

Hi 社工

hi 邪教徒
講野有d邏輯好無?

放嗰粒掣d社工揸住你隻手撳嘅

急啦 急啦比交唔到數

真，駁唔刀

你又唔諗下你$80放左，$45果時點解唔入呀？跌到$50樓下都仲未重拾信念？

你哋班社工都冇停過

係人地累我嫁
絕對唔係自己貪心
我聽晒班人講嫁
我冇獨立思考能力嫁

俾返啲錢我呀屌你老母

買得股票又邊個唔係貪心架

下，我買GME唔係想賺錢

咁你買咗未

買左 準備diamond hand 到 32857
收到風星期五就ss 今個星期五唔得就下星期五 如此類推

買又係俾人氹
賣又俾人氹
死撚左去啦死廢閪

假到 社工新招？

每一次睇都笑到肚痛

計埋你盤後都未上番$200up.... 又黎幻想SS
同一套劇本過半個月又黎一次，點解保藥黨同祈福黨到左今日都不乏傻Hi，今日又知多一點

急啦 急啦 開始人身攻擊

原來冇買真係想睇人仆街

我哋錯晒，世界真係有奇蹟

最撚on9個個尖瘋出嚟未？

睇你都係打稻草人多
上黎拎存在感
貼左交易紀錄先講野
上面有人話買gme唔係賺錢係你fd 你又屌埋一份

珍

尖社工 笑死

搵我引戰?
我都係同你講 跟據已知唔係事實既野做決定 搏中左只係好彩

睇返先啦條友淡友嚟架

柒左就柒左啦 以為自己真係好有前料啊？
傻閪尖瘋

專家

[/quote]柒左就柒左啦 以為自己真係好有料啊？
傻閪尖瘋[/quote]

信念呀

咪就係，贏輸啲錢都係佢既
咁但係想問吓點解班社工咁執着？
咁關心人地贏定輸

SH 32857💎✋✋

400夠叫你地放 又唔放左

呢個真

股票就係早人一步買㗎啦，邊有已知事實

到你知果陣已經喺山頂位啦 白鳩痴扮專家

咁多社工點聽得晒

所以你咪賺唔到錢

佢地叫下春既姐
邊有得瀨架

新聞都有講......佢地跑數

社工幫你出貨，定係你自己出貨？

說好的信念呢？

即刻反手追call，唔做正契弟
邊個做社工勸你 我打柒佢

你都有份唱淡 收齊尾數未

就憑你依一句, ok! 我支持你！Strong hold to the moon!

本身都同情樓主
點知樓主咁惡
抵撚死啦 屌你老母

我惡d定班社工惡d

班社入到嚟即刻人身攻擊

隻手係你到 自己信念唔夠就怨人

D錢又係你哋班社工架啦 SH個時你哋又屌

講真話驚唔驚比人話社工收左錢唱淡架

Paper hand bitch, 淨係識怨天怨地怨社會

當普通妖股咁炒賺波幅OK既
但仲幻想緊SS既人係咪真係太天真
都係果句 賺到既錢先係自己 數字幾大都只係一堆數字
睇好時機低價入 高走咪叻仔囉
高位接火棒仲要SH既咪自求多福

都利申左先 唔係社工都唔唱淡 希望各位都賺到

尊重

就係想你輸錢

呢個真佢哋表面講到自己好無私咁

睇位入市今次炒波幅

問題係你點解要聽我地講野仲話冇叫我放露晒底

垃圾淡友下場

正，all in gme, SH就得

所以喺股票市場搵唔到大錢係有原因

得啦
你呢種心態抵你輸

係唔夠你班社工心態好

你唔好傻啦
人哋唔係為咗賺錢㗎
人哋係為咗正義而入場

串得過今晚先講啦

笑左

傻鳩輸錢就賴人 買錯咗屌鳩好友 沽錯咗屌鳩淡友 自己就永遠唔會錯

叫你食屎食唔食？
用腦啦

即賠俾你
今晚all in tqqq

今日先嚟咩

呢度無社工

得傻閪咋

社工不嬲都係鍾意阻人發達

師兄好急下 沽咗幾多

樓主駁唔到

唔好賴人

依家學精咗唔會再聽你班社工講要食自己食

沽都戇鳩
港女尋日一單野跌成千點嚇鬼咩
撈底今日已經有賺

美股係最後交易日再撈

原來師兄明燈嚟

個fd叫我46放 唔好跌穿成本
自己反手走去put一張
笑到我仆街

再講又嬲

人地賭贏咗關你撚事

抵啦 paper hand